♥ PROYECTO FINAL HACK A BOSS ♥


Backend 

En el archivo .env se debe añadir una SENDGRID_KEY y un SENDGIRD_FROM.

'npm start' en el terminal.


Frontend

'npm run serve' en el terminal.



MARTA R SEVES - 2020
